# Тестовое задание.
Тестовое задание для ООО "Центр деловых инноваций"

## Задача:

Используя нативный PHP + SQL написать Регистрацию / авторизацию пользователей 
с запоминанием сессии и записью данных в cookies.
Желательно реализовать паттерн проектирования.

Авторизация:

Пример данных на вход:

Входящий POST запрос в JSON формате data: { login: "exampleName", password: "exampleHash" }

Ответ клиенту: (после проверки данных в бд) {"status" : "success", "userId": "123"}

Регистрация:
входящий POST запрос
data: {login: "example", password: "hash", "firstname" : "exampleName"}

Пример ответа:
{"success" : "error", data: {"errorText": "Пользователь с таким login уже существует"}}

## Установка:

Для работы приложения требуется:

- PHP 5.4+
- MySQL 5+
- Apache 2

Для установки необходимо:

1. Внести настройки БД в файле settings/dbase.ini

2. вызвать http://ваш.сайт/install 

## Автор
Тищенко Александр / info@alex-tisch.ru